點解聖誕節前有平安夜，但新年之前冇初夜？

係度祝眾連巴絲打新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰、狗年行大運

正皮者封封利是都收到１０００蚊
負皮者封封利是都收到１０蚊

人人有女溝

小多士都入埋黎
btw

你望吓你自己個樣de唔deserve有處先啦

十二月廿四號
我有野做
用鮮血做沐浴露

噉點解你而家一個都食唔到要上嚟叫春

未有New Year's Eve 囉